中環遮打花園下午1:30有遊行集會 往美國駐港總領事館遞信 中聯辦保安未見加強

逆權運動】中環下午有遊行集會 中聯辦保安未見加強

有網民發起今日在中環遮打花園舉行「香港人權與民主祈禱會」，並於下午2時半遊行往美國駐港總領事館遞交「香港人權與民主宣言」聯署信。距離美國駐港總領事館約3公里的中聯辦依舊架設了水馬，國徽沒有「包膠」，保安亦沒有特別嚴密，今日早上附近一帶氣氛平靜。
<蘋果>

今日係和理非非

今日
唔係唱fuck the popo
唔係唱毅進仔
唔係唱今天我

今日係唱The Star-Spangled Banner🇺🇸🇺🇸
一定一定要係國際媒體面前一齊全民大合唱啊
點都要唱到第一段啊！！！
因為全首太長

背熟第一段
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
背熟第一段

叫英文口號

五大訴求 缺一不可
Five demands Not one less
香港警察 知法犯法
Hong Kong Police breaking the peace
與港同在 促成人權法案
Stand with Hong Kong, pass the democracy act
為自由抗爭 制度已失衡
Fight for freedom, no faith in the systems

警會冇權傳召證人

幫人推埋

3分鐘了解香港人權與民主法案

今日行完就散

今日搞西環絕對係鬼

邊個衝就係鬼

中聯辦示意圖

無人打算衝
黑警卧或同中国国安除外

去美國大使館既請願信真係要講埋呢點

未宣佈但已實施既戒嚴/宵禁

人人都是護旗手
掉美國國旗者爛春袋

#我是護旗手

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

緊急9月8號 weconnect美國重要日子 注意事項

便服
唔駛gear

pish